咁又係 得個九~四友 又唔似黎覆桌既

下次~啦 見我地壘馬呀佢地

你啤乜撚嘢呀

miss 我知你好波 不如嚟返場友誼波